未訓既咪入黎傾下計囉（191）

早更

畢地早晨

你真係識好多嘢

早晨

Bu

咩料啊？

唔想番學

Bad

走堂

霍金都解釋唔到嘅天文現象

點走啊 老母唔會俾

+1
好想射波

頭先沖完涼冇吹頭
而家頭痛

你食咁少嘢身形同體重都會下降

想射就射

沖完涼吹頭跟住即刻瞓覺個頭會變形

唔啦 咁搞法會日日都唔返學

真 我阿媽講嘅

真

……

阿公話食魚游水會快啲 已fc

重擊

咁刺激

食pancake？

10/10

成日都話自己輻射樣但係佢唔係真係咁樣衰啫

你哋啱啱起身定冇訓過

我三點起身

下

幸

榮c

你班cls又唔瞓

我番九半呀

咁食電不了了

早起身啫

輕輕一推

叉電

魚

幸會

佢隻色真係好好J

係老虎仔

德b

幸幸早

bitch早

食左早餐未ar?

乾杯

想飲啲咩

早你個晨

放十二點半

早

19年既清水

晨

我個晨好早

我嚟左

想飲奶昔

甜野放題

今日OFF?

呀

呢個sem逢星期一off

一定會肥死

貢好 咁今日有咩做? 放狗?

肥先有波

糖尿病:

而家太肥

肥先好食

唔要做肥Chu

好食喎！

蘋果呢

我係企喺自己嗰邊嘅

咁殘忍要浸住

公司有藍絲同事都想死
有藍絲父母的大家是點捱的

啱啱放學

我夜晚落街懲罰黃店 佢話落下有狗 跟住無端端扯我件衫 佢明知啲狗無性 但係自己又要做無腦藍絲

番學？

好想養Yellow object

唔知喎仲諗住陪下佢

8個月

要落堂先可以食了

其實有冇Twitter懶人包，俾啲初玩既人follow哂重要既人，或者有冇得跟住一個ac再retweet?

訓練下Eq

差唔多啦

幾時再養燒賣

幾時養埋餃餃

冇人養我

香脆芝麻花生糖

Twitter缺人到美國參議員同英女王講野都無人理!!!

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

@buddy 有個bot可以用

中國人思想 唔好搞事。。

同事直程係紅
依幾個月好難頂，佢一日屌幾個鐘示威者

改名

你講緊邊個

大家好～

你好~

喵

塵仔早晨啊～

藍絲唔夠講：呢d我唔知啦！

一路上一路食

食到習習聲

食完先返學

大家今日柯左屎未

MK柔

冇啊我本身玩開所以其實亂嚟
咪follow solomon yue
Hong Kong Hermit
lihkg
Ted Cruz? 畢竟佢嚟咗香港
一路跟solomon啲嘢就ok嘅 但係建議其他嘢慢慢發掘
trump就..睇你認唔認同佢
我依然反侵屌你老母ban abortion正pk

多啲睇下其他唔同嘢 當豐富下自己個feed

報告！
我準備屙

頭先係你隔離廁格 你啲屎好臭

係喎有每日任務

塵塵你柯左未

啱啱經過巴打冰室

55555555懂
55555555懂

未，平時返工就急但今日冇

我男朋友叫我柯完記得食番

食嘢都要愛習主席

中立撚：警察打人係唔啱，但唔代表你哋可以破壞公物囉！

好順暢
要鋪塊廁紙先可以屙架

嚟咗香港都冇用啦
畀一鬧睇唔到嘢

叫你食番多啲嘢補下咋

你要聽聽話話先得

未

番工時間最適合柯屎！

魚～

屌真係好難聽

你怕水花？

係你柯完都記得要食番

我有

快柯

係啊
咁大舊跌落去喎

洩洩就要沒收八仙果

咚一聲

其實有唔少外國人好反感slacktivism（我喺reddit見到）
即係網上講咗就當做咗嘢
亦都唔鍾意文宣洗版 已經有人見到Protesters being pepper sprayed in their face 感到麻木
不過佢地都理解嘅
要注意下咁

我之前教過大家冇水花既方法架喎！

你有潔癖？

大家一齊做

楚～

我食左lunch la

mk油啲屎一定巧正

唔食嘢所以冇屎柯

因為你返工係緊張所以先至會令到你急
今日應該係放鬆所以冇

夠鐘食lunch之後返學

大量水花會0分

你哋示威無問題，我支持你哋㗎，但唔好阻到其他人吖嘛！

我無追post

喲水會彈上個屎眼度

想你～但愛著你還愛著你～

廚！

攬me

嘢都未食

快啲同辣婆學下野先

用手接住！

我先唔食屎呀

唔好遲到！

冇屎柯

我都唔鍾意咁多大陸人啊
不過你打警察 咁人地打番你好正常啫

你洩洩！

痴線，好好用，利申有20個Twitter ac

見係你 就搵番比你
未訓既咪入黎傾下計囉（147）

#175 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

餅

沒有暴徒，警察就不用執法！

就這樣愛你愛你愛你 隨時都要一起~

我走咗堂今朝

牙奇你好識柯！

真 要跟油油學野

所以冇水花

330先上堂

我最乖

因為佢哋鍾意做多過講
所以見到一次之後就覺得煩

多謝油油
我學識了！！！！！以後唔洗再鋪廁紙

掛你

叻

諗起6.30煲底同frd whatsapp鬧交
喊到pk

通常一開始第一句就係「嗱我本身就支持你哋嘅」
一睇就知佢哋係blue

攬一下

你日日都掛我

日本嗰啲智能座廁都會有水彈上去

油油最叻

憑我徹底的勇氣愛是最大權利～

我都走左堂去做訪問

咁快啲去食嘢先

梗係啦
唔得架咩

點解得一下

要用手接住 下次記住了

咩訪問

係
不過都明白我地好絕望嘅
但係佢地會鍾意摺紙鶴做文宣多過一堆新聞

訓醒好去柯屎啦

果啲我都會鋪
但依家唔洗啦！因為我已經學識左

依句真

buddy出精

得 我大愛

物以罕為貴

如果你地唔怕水花都可以唔接既

功課黎 我訪問人

我都掛你

我學識左了
今晚就即刻實戰

你可摸耳幫手接

叻
我頭先先起身

廚
攬攬

小sweet 有人掛住真好

三小甜咁啦
真

寫返300字比我做參考

但係摺紙鶴得影相個下靚
冇其他實際作用做咗一次就得

戀愛大過天 想不想也日夜懷念~

你好洩洩

你都要實戰
唔可以搵人幫人接架
自己屎自己接！

好似你咁甜

過份

如果我說 愛我沒有如果～

而家即刻同我入廁所練習

曳曳*
Shhhh

我怕怕
咁叫妹妹接先

無奈地 宣傳效果大好多
之前有個唔記得咩聲援活動
換藍色頭像
真係work好多

攬得多就唔識珍惜

嘻

如果 全世界我也可以放棄~

你好搞笑

就算係咁 我都會堅持攬你架
特別係痴笠笠個陣

至少還有我～贏了浮仔

咩姐

媽咪>>>>浮雲

唔比～
你好污糟

shhhhhhh
浮仔會鬧

乞

唔準佢鬧媽咪

我啱啱先屙完

要教埋妹妹

諗緊食咩好～

似唔似

似

好洩

跟油大師學

自己的屎自己接

我成日預好多時間結果都係遲

我一陣食飽會再屙！

攬你
來
姐姐抱

有 本身 呢兩隻字都知咩料

盡左力憑空想像咁畫

但畫得好好

如果有水花要罰

知道

阮兆祥

碌鳩已漸痕 銀行提款一千蚊

callg

成日瞞住女朋友上去

啱啱食譚仔

幸b好識食

小甜甜

佢會爬文

訓著左一陣 好舒服

蕃茄湯唔該

邊個負皮你

攬住！

少少

我好慘

到非洲未呀

訓醒左

到步講聲
我地會掛住你

到左啦仲上到網

聽講賣你豬仔個個 賺唔少錢

我有無得分返多少

想不舉

翻緊學 聽講呢度有水吹

呢度有好多bot

仲埋有冇發覺朝早跳既case多左

全部都唔洗訓覺 cls㗎

點會朝早跳cls

呼呼呼

有啲悶

返到屋企食完藥又精神返d
八仙果

聽講你係靚女黎
想追你了

唔係 我柒頭嚟
邊個咁大整蠱？

收到情報 追了

好情唔靚
求乞

呀哥

你收錯風了

唔緊要 追左先

台主

德德

台主
你做乜

德仔

俾掌聲你

畢仔

byebye lam b

唔要呀 快啲講呀

同我收聲！！！

夜太美～ 儘管再危險～
總有人黑著眼眶熬著夜～

仆街 而家好肚痛

生日快樂 想乞舊生日蛋糕

落左我袋

買畀你

去咗邊？

補完習 趕唔切去遮打
搭緊巴士番屋企

咁返屋企就快啲瞓啦

要溫書同埋未食飯

咁學業緊要啲

塵師傅最好了
想要黑森林

係嘅 本身補完去搵老竇老母
點知差唔多補完 老母send wts過嚟話
你補完番屋企啦我地走喇
.........

即係朱古力蛋糕嗎？

唔是 唔同的

有咩分別？

生日快樂

祝鹹魚肉餅生日快樂青春常駐
願望快啲成真，香港快啲戰勝歸來

咁唔係個個家長級嘅人都係藍色嘅

黑森林入面夾左層黑車厘子果肉

my fd

整返個啤酒肚佢嘆下

同意同意

浮雲bot 消失了
出左去？

肥唔起

靚女絲打

你最靚女的

食緊m&m 望住佢哋粒粒五顏六色咁好開心

冇啊只係我講嘢你又唔上水

最鍾意排顏色

岩岩先上返 魚b唔好嬲

鋼飲管，環保能

冇嬲

梳囉

魚b

返屋企

卡邦尼意粉成個蛋黃好肥但係好正

奇姐

閃死人咩

偽毒又黎料

你都有

好快

唔記得約你返屋企添

未訓既咪入黎傾下計囉（192）

開定

媽咪好叻

我係咪好叻

就黎200了

你兩個好乖

樓豬最叻